睇完國安法Chapter 3

垃圾法律黎
法不責眾，七一見

垃撚圾

七一出黎屌佢老母臭閪